
                      No tiene mal reprto, no es mala, es buena pero debió reventar porque sus personjes y los efectos son increíbles, hubo un evidente fallo en la película y es Zack Snyder (debió haber estado Christopher Nolan en su lugar o al menos cerca para que Snyder no comeriera las cagadas que hizo) pero no es que sea mala, es visible
        
            